好唔心開 好想自設

自設工場手工麵包店 無添加紫薯麻糬包/爆餡流心包/16層牛角包

咁遠， 點幫你呀

快

正到

咩叫心開

首先我係真食客 你地間野係老麥右邊丫嗎!!
咁本身好中意食麵包
見你地新開有好多隻包可以試食 淺嚐過後都覺得OK

咁就買左個見你地推薦既
1.焦糖底既包
2.冰心包
個冰心包我仲問你地可以放幾耐 你地都係建議盡快食
____________________________________________
咁好啦到食評
1.焦糖底既包:
好老實講 有D糖係底 的確有小小新意
但唔知係咪放耐左 個包食落又唔係特別香 普普通通咁 但貴又細
2.冰心包:
既然你地都建議盡快食 我一出鋪頭門口就拎左出黎食(怕變味)
點知真係好失望，首先本就係麵包皮既泡芙
第二就係 兩樣野根本唔撚夾 如果一早知係咁一定唔會買
因為泡芙好食好多

之後仲買左個檸檬鹽包 大約係咁啦 都幾大個
又係試食覺得幾好味
但係番到屋企食果時面頭D料溶溶地痴住個袋
食落去已經唔係試食果隻味 如果Ｄ人係擺到第二日當早餐食仲得了既

我屌你老母 你條死ＧＡＹ佬中意同人打飛機

［男人可唔可以做手天使］

屌你老母個老母
你唔撚係同你Ｄ同事打撚完直接又整麵包掛
好撚驚

Jm9

手天使精液包

原來有人好呢味

前兩日買過個魚柳bell食

做呢d一定要target到班有錢人買
唔洗理連登d窮撚話貴
當然包裝quality 唔好柒

最重要係味道呀！

認真 有冇咩係好好味一定要試